［九西選舉］啟晴德朗居民醒未？

得票率

李卓人 馮檢基 李+馮

G09 九龍塘

30.28% 1.83% 32.11%

G12 啟德北

33.33% 3.03% 36.36%

G13 啟德南

30.97% 3.28% 34.26%

G15 土瓜灣北

31.53% 2.57% 34.10%

G21 紅磡

36.49% 3.34% 39.83%

搬晒數據出黎想講咩

條邨勁撚多大陸西 仲有本身個兩隻建制區議員瘋狂助選 再加埋痴撚線式洗樓同瘋狂宣傳 (兩條邨幾乎深係得陳凱欣d旗)同海報

想唔贏都難

上兩個禮拜潮州唔知咩Q總會係德朗搞左壇大龍鳳

又表演，又唱國歌，鎮災咁既款

同時幫d 新移民同呀公呀婆搞選民申請再送野

投票班居民有幾多個%係香港人？ 心照啦

不嬲唗氣
第日七千萬大灣區人都有投

有長輩上到樓住德朗

班保皇狗真係會逐家逐户拍門叫你投五號

根本唔應該係九龍西
明明九東地

飲鉛水都要投保皇建制，真係痴撚咗線
由佢飲鉛水飲到腎結石把啦，幫佢做乜？

下次選舉果期你借住過去，一有共狗拍門就報警啦